我要買GTR

阿木 好掛住你

三萬蚊過夜

你條女雞黎架

我楂GTR我冼炒？